律政司書記被控襲擊恐嚇同事 涉稱「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」

律政司律政書記為遭同事襲擊及欺凌的上司作證，疑因此被該名同事三度騷擾，包括在工作地點被對方在耳邊大聲叫囂導致耳鳴、兩度疑遭恐嚇「認清啲手指，聽過新義安未」、「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」等。最終事件報警，涉事同事被控一項普通襲擊及兩項刑事恐嚇罪，案件今在東區裁判法院開審。

律政司書記同新技安有咩關係?

"律政司律政書記為遭同事襲擊及欺凌的上司作證"

咩中文黎

都係黑社會

政府真係唔少人神神化化

政府其實係一個大型庇護工場

賓周當豬仔腸

咩係豬仔腸

我睇左好耐先明
即係事主幫上司作證俾同事攪，真係睇死人。

律政司班人真係冇件正常

我知好多JC LC 好鐘意揾紀律部隊過檔。

部分都幾爛口下，仲記得有個JC定LC 當住我地喝個EOII 老婆。當堂黑人問號。

我仲以為自己有問題，原來大家都睇得好辛苦

書記應該係大晒先啱,喺共產國家嘅世界嚟計

終極1999

(黑社會也有愛國份子)中國社會主義特色名言

就算一樣意思 中文都要簡字黎用
睇落唔順眼一樣死

都話左doj就係法律界敗類
內部同童黨無分別
性騷擾女同事都時有發生

犀鳩利
咁樣自爆

被告今日並無代表律師，他否認有講過恐嚇說話，直言「點會喺office講呢啲嘢啊，我都係讀書人」，並質疑庭上的錄音造假；即使有講過，亦歸究於辦公室空氣太差，令他患上皮膚病，一怒之下衝口而出。被告又透露他曾因辦公室空氣問題，去信行政長官林鄭月娥投訴。

被告昨日盤問事主時不停離題，摻雜與本案無關的恩怨或公事，即使裁判官多次糾正，被告仍屢勸不聽，令裁判官憤而掟筆。昨日休庭前，裁判官特意問被告須否替他索取兩份精神報告，以審視他是否適合繼續答辯。被告表示需時考慮，案件將於9月8日續審。

睇唔明篇野

令裁判官憤而掟筆

呢個係咩法院

乜撚嘢係豬仔腸

玩到咁盡

隔籬部門同事

見到「書記」以為係共黨派落黎啲「党委书记」

記者啲中文

"律政司律政書記為「遭同事襲擊及欺凌的上司」作證"
垃圾中文

大家都係朋友

賓周當豬仔腸
呢句咁撚好笑唔算恐嚇啦

律政司律政書記為遭同事襲擊及欺凌的上司作證

咁樣都仲可以俾佢地喺同一個office繼續工作

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

佢係咪就係果個腸仔蛋弱智

芝士腸

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

好GAY

完全唔明

笑左

正

都話左好多次。
政府工其實係社會福利黎。
專請啲流口水差兩滴30歲都未識自己沖涼果啲。
呢班垃圾出到去無可能有人請。所以政府先收佢哋。

好多人都睇錯以為做政府都騎騎呢呢。
實情係政府專請騎呢人。
所以interview果陣切忌懶醒。去到褲鏈都唔拉分分鐘你有運行。

個flow 可以參考番 " 因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空"

裁判官咪裁判法院囉

劈友街

其實咩係豬仔腸
豬腸識
豬腸粉又識
係未聽過豬仔腸

粉腸黎

咁難怪做DOJ果班咁撚賤啦

個記者啲文筆

唔係,你唔覺個官控制唔到自己咩

律政司律政書記 / 為 / 遭同事襲擊及欺凌的上司 / 作證

咁先識玩，扮到自己好似神神化化咁，有精神問題

但扮騎尼嘅正常人入咗去同真騎尼人共事
真係命都短幾年
賓周都變豬仔腸

可能聽得多low mays

Catgirl

咁你貪夠hea糧準就實有風險架喇。
正如有人唔做做狗一樣。

豬仔腸

問小夫

有冇人可以重寫句子

律政司律政書記為上司作證而遭同事襲擊及欺凌

依加好似又唔係咁
話嫌棄班生番唔識字

唔係個上司比人襲擊同欺凌
而呢個書記係比人恐嚇咩

成篇嘢 呢句「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」最清晰易明

屌佢老味不如話啲空氣有毒搞到佢神經失常
咁嘅大話都作得出
between, 終於知道點樣可以婉轉啲話人痴線

係喎
咁樓上係咪已經最好
"律政司律政書記為「遭同事襲擊及欺凌的上司」作證"

如果告唔入，會唔會有好多公墓員跟佢咁玩

睇得明係咪我問題
唔係應該點寫

好撚豬紅 囉. 屌你老母

真係咁嘅垃圾都逗成五萬幾蚊人工
Cls

最終事件報警

事主下話 毒果早唞

咩係賓周

律政司律政書記
為
遭同事襲擊及欺凌的上司
作證

香港巿律政司書記

書記，我要進來了

為遭替受

係咪激動得滯
想講豬仔包夾腸整腸仔包

痴線律政司仲做判斷工作
但心理變態到咁

行政長官係最有精神病嗰個

同黑警一撚樣

未聽過呢個叫法

其實改做 「曾為」已經好好多

omg

有咩問題？ 認真

xxx遭同事襲擊及欺凌，律政書記為其作證

律政司發生襲擊及欺凌事件，律政書記為上司/受害者作證

白卡友

將你賓周當豬仔腸

令裁判官憤而掟筆

玩下重組句子會唔會易理解啲

律政司律政書記早前為遭受同事襲擊及欺凌的上司作證，疑因此三度被該名同事騷擾——包括在工作地點被對方在耳邊大聲叫囂而導致耳鳴、兩度疑遭恐嚇「認清啲手指，聽過新義安未」、「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」等。
最終事主報警，事件曝光，涉事同事被控一項普通襲擊及兩項刑事恐嚇罪，案件今在東區裁判法院開審。

豬腸啲friend?

咁個主角就變咗上司
依家嗰揪嘢係修飾緊個書記